有嚴重濕疹係咪可以唔洗諗拍拖

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

Btw 唔好意思 借個位
【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

全身上下真係係咁先
依家左手幾個手指罅有濕疹
都覺得煩

睇過話全身有嘅會去浸藥浴

唔好害人

Cerave

屌想 tg留ok?

唔會！
我朋友嚴重濕疹一樣有女朋友
佢好坦然面對呢個問題
唔會因為咁就收埋自己
巴打唔使灰心！

我成個背R爛晒，R到色素沉澱咪又係咁拍拖

我都係由細到大都有濕疹
樓主有冇試過搽平凡媽媽？
佢隻抗敏lotion 好保濕都幾好用
另外推薦Ceradan Hydra 支裝cream
之前睇皮膚科醫生佢介紹嘅

利申非打手
純粹體驗咁多年濕疹帶嚟嘅痛苦所以想分享下

係
利申 絲 已經有呢個病10年

你一路keep 住咁諗
你咪會越嚟越差
心情真係會好影響你皮膚㗎

我有濕疹30年
一樣試過嚴重到一樣出哂水
連自己見到都驚
近幾年先叫好少少

依家結咗婚就生仔
有咩問題？
你繼續覺得好大件事
你就會越變越大件事

樓主仔定女？
男仔無所謂，女仔就慘啲

我女朋友都有，佢好肯去樂觀面對，去慢慢調理身體。

多飲水，搽椰子油，痕個陣搽無比膏，睇中醫。

去做致敏源測試搵出致敏源，避晒佢

習慣用大量保濕cream 唔好慳

損左既地方盡量用膠布保護

著薄既長袖睡衣褲訓 減少外界對皮膚既刺激

唔好沖出煙既熱水涼

喺屋企隨時準備好冰袋 太痕既話用冰敷 唔好R

牛、海鮮、蛋（包括麵包）呢啲一律唔好食半年以上

學識喺逆境都要樂觀面對所有事，心理生理會互相影響

脷申：試過全身爆濕疹到入急症留院，以為人生已經玩完，而家完全好番晒皮膚同普通一樣

收嗲啦你
你試吓下病發會撐到幾耐

試下睇黃國安啦
貴但係真心勁

我身邊都有唔少人嚴重濕疹
有個女仔發病勁到番唔到工最後佢都拍拖

你最緊要保到心境好再搵方法
心境得自己先幫到自己

都要多謝你同佢一齊面對嘅！

對。

你入院到好返同正常人一樣用咗幾耐

Thanks 巴打

我都有嚴重濕疹
把心一橫比錢去驗血先知除左面包有少少敏感之外,其他食物都冇敏感
反而問題就嚮塵蟎度
所以宜家一掂污糟野即劇戴返手套

我都係 番工壓力太大 爆到全身都出水
覺得人生已完 平時仲好著重外表
真係想自殺

風癩同濕疹好似兩樣野黎架喎
屋企人生過前者 自己生過後者

過來人

不過無因為咁而溝唔到女

我覺得作息定時好重要

我以前嚴重到入院打針

跟住用咗2年作息定時

少酒 戒口

跟住依家好返好多

搽cream，秋冬勤力保濕
戒口，帶飯，唔好飲凍嘢/食紅肉
多啲換床單被鋪，吸塵
類固醇可免則免
中醫可以一試
樓上有人推平凡媽媽，都值得試吓，唔少商場都有分店
濕疹要甩係要啲時間
加油

介哂所有任何有可能導致濕疹既習慣同食物
濕疹＝免疫系統失調 過敏
一日三餐食清淡d 淨食菜雞魚走重口味野
介夜訓 打飛機
瘋狂飲水<超重要 一肚餓就飲水 唔好食立雜野
養好副計再做運動增強返抵抗力先可以徹底斷尾

你去邊到驗同幾錢？我都想驗致敏原

之前有人介紹過唔怕貴就睇顧立誠
驗果part要成2000, 不過好在公司claim到一半

用左半年

你都ON99

唔好咁諗！我男朋友都係嚴重濕疹嘅人，佢依家都係keep住睇中醫，調理身體！加油💪🏻💪🏻💪🏻

我隻手都有濕疹
斷唔到尾咁 時好時壞
不過食咗益生菌有好啲
上網睇係話呢隻專對付濕敏
點知又真係有好轉
樓主都可以試吓
加油

女仔有仲慘

用生物製劑
我朋友做咗，總共十二針，依家完全冇嘢

有無試過死海鹽

我都係塵蟎敏感都幾嚴重
宜家要個個星期換床單同吸床褥

去睇下沈祖明
我睇咗之後冇乜事

小學開始有濕疹細個唔識諗成日R到爛晒比同學笑
我覺得最緊要都係要放鬆心情，就算而家大個左有時都會因為心情唔好+乾燥天氣所以翻返
同埋要注意保濕

每區都有間門市咁濟㗎啦～

試下死海鹽 我好左好多啦

記低番先

喺屋企隨時準備好冰袋 太痕既話用冰敷 唔好R

試下先

可以試吓買啲金盞花溝有機橄欖油返黎浸一個月到 沖完涼之後搽 我之前搽完消炎消咗好多

屌你老母
戇鳩得過你‘戇鳩’都唔識打
仲要推你老母出嚟被人屌

我已經絕望 咩方法都試過晒 總係唔輪到我好
呢個病令我有埋抑鬱同焦慮症 仲有白內障 成身爛晒冇忽好肉
而家已經放棄咗人生 學又返唔到 斷晒社交

1.千其唔好用類固醇
2.做好保濕
3.飲食均衡 唔好乜蛋白質都唔食
4.早訓飲好啲水
5.做運動
6.可以睇中醫清腸胃

做足以上 好快好返
利申：過來人

壓力佔好大因素！

快點換左份工

我靠搽類固醇好番..
中醫睇黎都哂錢...

係，真係要以上做足
利申：反反覆覆好緊（唔爛唔爆水當無事中）

你地兩位加油，我女朋友都曾經咁諗，最緊要將自己壓力降至最低

慢慢黎唔好急 D生活習慣試下逐樣改變下 慢慢了解致敏源喺邊
同埋聽你咁講好似係心理問題多 不如靜落黎 放鬆一下心情

好明白你心情
我都係出緊一粒粒又會出水既濕疹
每日望住自己啲皮膚咁差真係好sad
出街又要遮遮掩掩

唯有食清啲、飲多啲水
呢排試緊食supplement
希望有用

濕疹冇得醫，係靠自身低抗力，唔好天真有藥一野ko到

係呀
冇同理心既人真係唔好學人拍拖
應該都幾惡kun

屌你老母

之前同巴打情況好似，外加嚴重發炎
果時係崩潰到想生無可戀既程度
所以快快手去睇皮膚專科

最緊要食曬成個抗生素療程，同埋戒口方面真係要做足
依家雖然仲有印
但皮膚總算受控無再出膿水

醫濕疹係一條好漫長既路
巴打唔好放棄啊

戒哂所有糖 包括starch先

仲有冇搽類固醇?

食人口水尾係咪好撚過癮
快撚d執番你屋企隻2手閪啦
傻閪

應該冇濕疹人對塵蟎唔敏感

依幾個月皮膚敏感勁左
3,4日要食一次治敏速,唔係會周身好痕,
鼻敏感都話有洗鼻斷到尾
明白巴打個心情

有呀

其實同心情好有關，有兩年搵到錢，真係無事，宜家打回原形。。。

有濕疹耐左係唔會諗拍拖呢樣野
成隻腳勁多傷口 只係覺得好痕好煩 同埋無得著短褲短裙

女朋友真係唔介意我都感到絕望,自己又唔係好條件

首要任務係要令自己開心

暗瘡勁慘啲定濕疹勁慘啲
見過有人生暗瘡生到爛面啲瘡仲生到屎忽都有，濕疹又見過成身紅晒，關節位出血水

細個又係試過無啦啦爆 又係搽極藥膏都唔好 最後睇左一間中醫敷中藥好番

傻西

試戒飯戒糖

其實見過有人斷尾
但真係要食得好清好清
食齋咁滯
所有熱氣/會發/精制既野都冇食

遲啲可能份工都冇埋
申 濕疹患者 a0

試下fasting

我從小都有
只有開始做運動先有改善
最重要係身體免疫抵抗力

以為自己開PO
2月分手 + DSE 開始生濕疹加爛面，預左唔會好返

邊隻?我最勁食個隻益生菌,得一種抗敏感唔夠勁

食益生菌搞濕疹真係冇聽過

沖涼唔好用太熱既水, 唔好沖咁耐,
沖完要即刻保濕.

每星期要做3~4日帶氧運動(e.g. youtube 45mins workout跟住做), 要做到個人好熱

如果有飲開奶既, 試下唔好飲(最少試3個月), 真係要既, 就用乳酪果類代替

唔好食 海鮮,鰻魚,蝦,蟹

利申個人經驗, 不過我算係輕症

另外聽過d人話要戒埋蛋/豆類...

暗瘡訓到,濕疹訓唔到
你覺得邊樣慘D

戇鳩 擺明係壓力引致啦

其實心情影響最大，我有突發性風疹。
做野好急好趕戈陣就會發出黎，唔r佢既話，忙完就會退返無事。
手指腳指位都有溼疹，keep住唔好r再日日渣保釋就唔會流血

你又岩
不過想問下濕疹會唔會爛到上塊面？

唔會醫返好,最多減輕濕疹
同中醫差唔多,人人唔同

會,賓洲都可以生到

想問喺邊度有得打

會
朋友又係全身都係 面好啲 但又紅又甩皮
三十幾度仲要著長袖衫
有時見佢拗到流晒血 嚴重既入埋院
身高16x
不過人品好好
都一樣有女朋友

咁得意嘅係咪重組句子？

咁扑野咪有機會細菌感染

我問問先

岩岩係FB果籽到睇到篇新聞講個啊伯77歲有濕疹，由頭爛到落腳，最後睇左第17個中醫，終於好返曬，個中醫叫李廣冀

濕疹一定要去check 有咩過敏！狂保濕！食益生菌一定要食一隻益生菌叫‘鼠李糖乳杆菌’ 係可以調節生理機能，孕婦食仲可以預防bb生濕疹50%！

我有個好朋友ge 仔仔又係濕疹超級無敵嚴重，之後佢用左一部叫Plabeau plasma 嘅機，用完係有改善到，無咁紅同咁痕，因為佢都係用左唔係好耐，你可以上網睇下有關資料。

希望幫到你

絲打 致敏源測試你個次做左幾錢 我見有basic 同pro

我急性濕疹半年中醫先好返

唔好放棄
搞好心裡質素先

私人建議睇多d戲啦

好似好貴

Thanks ching

鼠李糖乳杆菌好多益生菌產品都有,但對我皮膚敏感無效
諗住遲D試台灣隻LG 33統一益生菌
不過食益生菌無論抵抗力同腸胃都好有用

唔好意思 巴打
果時我細細個去做 屋企人比錢 唔清楚價錢
我記得收返嚟份report 都好詳細 有好多張A4 list晒 我對咩有敏感

廿萬可以根治真係幾窮都會做
爛肉，毁容，訓唔安坐唔落，仲隨時有埋抑鬱

你個fd都有番咁上下經濟能力

如果岩岩起，可以試下趙致中，汁炙黎
都係連登睇到之後去，我起左差不多6年，睇完都無咩返發了

送個遺傳病俾個仔

我知係咩嚟呀 不過而家已經俾心理病折磨到得返半條人命 未必會捱得住
嚟緊會打生物製劑 希望有用啦 係我僅存嘅希望 但係真係好撚貴

有冇示意圖，好難想像到係點？

唔好俾太多壓力自己樓主加油

我早排生濕疹到成塊面都係 仲要圍住隻眼生
成塊面一韃韃 大脾同手脾都r 到出晒水
跟著去左中環睇果個好出名嘅皮膚醫生
再俾佢老婆間美容院sale 我買左2千幾蚊護膚品
食完藥兩個月都冇改善

最後我戒糖戒奶戒澱粉質
就冇再生過濕疹

話說我表妹由細到大都有濕疹
又咁岩得咁橋 佢果排減肥又係戒糖戒carbs
之後佢而家濕疹都好左

所以建議你試吓
加油呀 絲打

我朋友飽受困擾，既然醫生推薦，佢又負擔到就做

我聽聞一支針成本都係以萬計

我濕疹23年，嚴重時可以變木乃伊咁，仲會滲血出黎

對我黎講，幾個重要因素引致：
1）酒精
2）壓力
3）乾燥天氣
4）某啲海鮮（我都未摸得清）

重點係，就算你知道邊樣野會trigger到你既濕疹，戒晒佢地之後都要1-2星期先會消炎，褪印要幾個月

唔好氣餒，學識同佢共存，就自然唔會有壓力廿

益生菌都試試
生濕疹=慘撚過食一億舊屎

我十幾年嚴重濕疹，中西醫，乜鳩敏感測試都試過，前年靠食療好返。
認真只要搵啱方法一定可以好返，俾啲信心

我之前失戀情緒好差，又係好似你咁無啦啦生野，不過我係生係對手指手背，睇左醫生，搽左一排類固醇同潤膚膏就無事
其實最主要係自己心情，要調節

咦 果間原來係佢老婆開？

有無試過CBD

唔糖
唔奶
唔澱粉質

咁平時食乜
同埋持續左幾耐乜都戒先冇事?

日日搽好撚多cream
用cetaphil沖涼
食omega3(牛油果 亞麻籽 三文魚 魚油等)
食唔同顏色嘅菜
唔食加工食物
出街少食肥膩野
改用橄欖油煮餸
飲多d水
可以試埋168斷食
抗組織胺藥

以上方法主要都係為左抗發炎 我牛海鮮照食 日日好夜訓
本身我只係減肥食得健康左 順便濕疹都冇埋 係間中發細細撻 搽類固醇一二日冇事

情緒問題嘅話 睇埋情緒科啦

我都因為俾醫生診斷有嘴唇濕疹搞到冇哂自信，會覺得人地好難接受到

加油呀！

我女朋友以前都有濕疹，條頸超嚴重，之後中西合璧，同埋我幫佢keep住好心情，雖然搵唔到源頭，但近幾年都接近完全康復！

Keep住靚靚心情好重要㗎！

我都係之後上網睇先發現
果個情況成塊面都係佢話搽咩有用都俾錢啦
根本俾佢撳住黎搶啦

關分手咩事

會好返的 不過一兩年走唔甩
我以前都係咁 休養左兩年 而家咩事都無

食野清淡 我個陣日日食瓜菜湯 每日係街市執五六隻瓜菜 就咁加魚或豬肉煲湯飲

用死海鹽 勤護膚 用沙棘油
勤做運動 做Mediation每日深呼吸五分鐘

飲蘋果醋同Manuka Honey
好嚴重可以試埋益生菌

最緊要唔好比佢上面
有一排上左面 成塊面腫哂
個人勁崩潰 真係每一日都係地獄

早排先比佢搶咗成千銀

想問你戒左糖幾耐先見效？

記得盡量著全綿嘅衫褲 會無起得咁勁

食肉 食好多肉
其實食嘅嘢近似人地外國keto diet 咁
不過我冇食到佢地咁多油
奶就轉飲豆奶
粉面就食蒟蒻麵

我其實戒到見到啲濕疹好左就開始偷食
戒清2個星期左右
見好返晒就有食返澱粉質同糖
不過奶都依然會戒
一個月偷食一次雪糕咁 但食完個心理壓力都好大

可能關事！
有無中出過？
如果{由細到大無濕疹底}
正常唔會估濕疹！

疱疹係可以透過性接觸或皮膚接觸傳染
而且咁就一世唔斷尾

具體啲圖就自己Google啦！

偏方 用油漱口

幫幫手 絲打 邊隻
我都好辛苦

2-3個星期戒清
好返晒之後已經有食少少澱粉質 糖都間唔中偷食

到而家正常食返糖同澱粉質 但係都唔敢太過份
不過 So far 好返3個月多少少 touch wood未翻發

天水圍gang 個道友濕疹瘦友仔都溝到肥蛙啦

講到肥蛙好正咁

係咪上年成日出街 吸收得多有毒氣體啊

會慢慢好 但真係要俾啲時間
不過啲印係難啲搞同埋好彩嘅間唔中先一兩撻 唔好彩嘅就一直生
要保持心境開朗 特別食咁多藥個人身體係會差啲 唔好諗埋一邊

戒carbs係唔係連紅薯都唔食得？

明啊 嚴重真係會搞到情緒病
不過會好返既

有暗瘡疤同你濕疹一樣難搞
你濕疹痕可以退到變正常皮膚
暗瘡疤痕跟你一世

啱啱有人話唔可以食carbs、糖、奶製品，乜原來牛肉同魚都唔可以食？

流濃出水 可以試下用 噴霧膠布
唔係話噴完可以收到個傷口會埋口
但係噴一次起碼兩日 個傷口都唔會黐住件衫先

唔駛諗你之前就唔會拍拖啦

薯仔果啲其實我都有食少少
因為有時冇澱粉質落肚好空虛
不過食嘅份量真係好少 係頂唔住好想食先食

咁番個嚴重濕疹嘅女仔拍拖 仲可以一齊浸藥 心情好會快啲好

再唔好就plan呢幾年自殺 人生好攰 頂唔順啦
不過放心我就算死都唔會隊死自己父母

真心推介你去睇中環陳厚毅醫生，之前有濕疹睇佢醫好左好多

支持 我都今年起濕症 睇個西醫一劑過搞掂

之前睇post見人活浸死海鹽有用
睇到覺得好痛
不過話浸多d就會好返 可以試下

同埋識人濕疹好嚴重
去左日本間土佐清水病院都醫
半個月返黎好左好多
不過價錢都唔平
返緊工既話可以儲錢去試下

呢排唔夠訓+壓力大就即刻生唇炎
又痕 起水泡 流濃 好返又再loop
覺得自己好醜怪

不過樂觀d面對
就算斷唔到尾 都可以舒緩個病情
樓主加油

想問奶有無戒

壓力、心理問題真係有影響
以前一直都冇濕疹，直至到上2個月日日返工都OT
老細又唔俾請病假，然後就濕疹發作
戒口、中西醫都係輔助，主要係自己要面對個壓力來源

可以搵返個有濕疹既人

係。分手

但唔好生仔
濕疹、牛皮蘚等係先天病
可以遺傳
仔女真係怨你一世

係同路人網店買過啲濕疹用品幾好，你可以試試

有
喺屋企只飲水同茶，出街食野就飲凍檸水

係, 雖然知道你唔想
但坦白講句見都唔想見到你d疹
等同你知道你前面條友係痴線既你都唔會想掂佢

冇
醫生話係濕疹

我都有濕疹 明白嗰種痛苦
戒口同保濕對我嚟講最有用 可以試吓
加油呀 希望你快啲好返

我都有濕疹，想問你本身係咪便秘底？費時亂介紹你睇中醫，如果你便秘底落藥房買支乳果糖飲，好溫和既瀉藥，飲一星期睇下有冇好轉。希望幫到你

濕疹真係好辛苦，我都曾經諗過要自殺，好彩有男朋友同屋企人無條件嘅愛我先撐得住。

做致敏源測試未必有用，而家身體咁樣可能會出現false positive嘅情況，不過試下都冇壞嘅，我自己嗰陣就淨係食菜、豬肉、魚、飯。戒左牛肉、羊肉、牛奶、豆奶、甲殼類海鮮、麵粉，同埋所有辣嘅嘢都唔食，盡量少食煎炸野，有時會食素。

我睇咗大概一年中醫同精神科，燒左幾萬蚊，而家好左九成。過程真係好痛苦，覺得自己好醜樣，唔想見人，讀書都冇心機，但係見到自己慢慢康復會好感動同知道當初嘅努力冇白費。你都要加油，一定會好翻嘅！

試下改善飲食同早睡早起會好得番

過來人
都係由細到大冇濕疹 突然心情好差之後開始出
而家都未好哂 但算係唔會影響生活
做過test都唔係對好多野敏感
我食中藥一年+持續日常生活比較健康先改善到

我岩岩食中藥個2、3個月都未見效架 但見醫生真係好細心診症 所以真係keep住搵佢 大約半年後先真係開始見到改善
中途有keep住食下益生菌、做出汗既運動等
冇咩戒到口 只係飲多左水

我見好得七七八八 就停左睇醫生
之後又突然濕疹好勁 但我當時只係不繼揸類固醇（因為比較影響做野，所以用住先，唔想影響工作）
同食野健康d
2、3個月後又突然唔揸都冇事

個人健康d 開心d 就係治本既方法
好老套 但係真係
見效快既多數只係治標
見效慢既野先治到本

我都係濕疹 仲要係老母遺傳
大約到中2-3 就開始發作 果時先係腳有少少
點知18歲出黎做野 咁岩需要做到清潔工具部分 隻手就從此一去不翻
直到而加25歲d手指腳面都係一直訓教自己R損 第2日起身一係出水一係流哂血 又痛又辛苦但訓左又控制唔到 唯有番工包哂膠布
一係就生水滋 真係好辛苦
有時諗就算自己想拍拖 當你搵到對象 而對方唔介意你有濕疹問題
但自己亦都會愈黎愈自卑
就好似出街食下野 發現對方可能想食下牛 海鮮定咩 永遠自己因為呢個問題而食唔到 但又唔可能下下要對方配合你而唔食 所以係食野方面即使對方唔介意自己都會介意
更加唔洗講夏天著咩短衫短褲短裙 永遠出街既目光就係往往令到自己更加痛苦
不過呢個係好睇心態既 即使有濕疹 諗過無數次自殺
而加咪又係生存緊 有時覺得拍唔拍拖都無咩所謂
反而係果種我番工賺錢為生活 但搵埋既人工有一大半每個月都比哂去睇醫生
呢種心態先係最絕望

仲生仔
唔好帶下一代落黎呢個痛苦既世界啦
除非你好有錢

北江？

金鐘仔一樣肯埋單
但金鐘仔。。。 你OK?

中環興瑋大廈
你預千幾蚊睇一次
佢好似接近90歲要睇就快

我明 我諗好多濕疹既人都會明呢種感受
真係痛不欲生 愈大愈痛苦

你OK
咁就簡單啦
金鐘M 記招親
我私人醒你10盒雞翼
payme 找數

減肥堅有用，仲有蝦蟹一定唔好食

生物製劑幫到你

Lm

爛嘴真係好痛苦
唔想俾人見到所以要戴口罩 唔想食嘢唔想講嘢
要成個星期先好返

我有朋友都係有濕疹
佢一直用椰子油去潤住佢
依家廿歲女好返好多 都冇疤
所以樓主都唔好太擔心！
佢生日我買咗melvita有金盞花嗰款堅果油俾佢
如果想保濕可以去鋪頭試下呀
我就係好易敏感 冬天會r到損晒甩皮 用咗油好好多
少少資訊希望幫到你
俾啲時間自同皮膚 祝早日康復

手腳胶位比較多 有冇人都係咁

去荃灣曹公街 福來參茸海味 搵 石醫師
我由細到大有嚴重濕疹俾佢醫好左
你信既，佢一定幫到你。唔信既，就冇辦法

絕望到盡頭個陣其實重刷會更好
嚴重濕疹嘅痛苦其實只有當事人會明 無數次試每種方法都唔好嘅失望 身邊嘅人嘅指責 全身每忽痕同痛到入心入肺 簡直煎熬

唔好咁諗
我有個朋友幾歲開始有嚴重濕疹 廿幾年來都係不斷進出診所食藥同驗敏感源 驗岩敏感源避左食果d野 搽岩保濕
同埋佢有個絕世好男友
唔好自入為主覺得人地嫌棄你先
加油

我都被濕疹困擾咗好多年，試咗好多種方法先搵到適合自己既，要比啲耐性，試多啲！加油

多口一問
分左手幾耐

連登有愛 不過通常d 絲打都係揀左d 渣男

比唔到咩建議你，但希望絲打唔好絕望
you’re not alone.

我都係咁
翻工太攰 最近爆哂出黎
同你一樣出哂紅色一點點
訓又訓唔到
食咩藥都冇用
所以我放棄搽藥膏喇
淨係搽啲潤啲膏補濕
不停搽潤膚膏係會好啲
希望大家一齊好啦

我又係細個無 係無喇喇出現
手指 手臂 腳 都一達達 咪又係拍到拖 依家同居埋添
佢仲會搵下啲對濕疹有效既野比我試
夜晩我訓著係咁R佢又會用自己手 攝埋阻我R
所以最緊要係自己點睇自己

有傷口就要睇醫生搽類固醇藥膏
以後沖涼用d防敏沐浴露
唔好食蝦蟹
注意清潔防蟎
記得保濕

小弟未拍過拖亦都冇咁認識濕疹 見到同學都唔覺乜野大件事 又唔係斷手腳
點解咁多人會覺得咁大件事既？難斷？成日r？面以外都唔覺太柒
利申 無知

咩啫喱

暗瘡疤痕算唔算大件事？

咪答你 你唔會差得過暗瘡疤囉
又唔會留疤

應該係指放血出黎好快凝固左
我頭幾次都係咁

我由細到大都冇，早幾年突然出，初頭好鬼辛苦。試過好多方法，西醫0作用，中醫幫到你，但要夾人。化學野唔好用，我依幾年全部用晒天然皂沖涼洗頭，加上早訓同少食油野辣野，慢慢就好返

同埋海鮮蝦蟹貝類少食，好毒架

下，嗰啲應該係你個傷口既分泌物咋嘛

如果啲血有問題，係咪應該即刻去身體檢查好啲

細個啲同學見到我隻手爛晒 會一面嫌棄咁問：會唔會傳染㗎？
生濕疹本身已經又痕又痛 見到自己啲皮膚咁樣都唔好受啦 仲要聽到人哋啲閒言閒語 心理壓力真係好大

其實都係
Natural selection

真 西藥食太多只會傷害你越耐

預咗一世單身

自己啲唔好嘅基因無謂累人累下一代

有得斷尾
果陣爆到pk 食中藥食左兩年 + 戒口
咁多年黎無返發過 做運動係會有幫助
最緊要要意志

樓上都好多人講要做test
有冇咩推介？
癢到而家瞓唔到又咁岩比我見到呢個po

首先嚴重濕疹就一定要睇皮膚專科架啦，多數嚴重嘅濕疹一開始一定會用類固醇控制咗先，包括食，塗抹。

聽到類固醇唔好咁擔心住先，只要恰當嘅使用類固醇，跟隨醫生指引就無事。即係好似火燭咁，你要有效滅火，就梗係要用個大水喉嚟滅火，你用水槍仔邊有用？

我自己都試過嚴重濕疹，依家算係控制住，起碼到有返自信嘅地步，睇皮膚科嗰陣個醫生會叫我食類固醇&搽藥膏 ，口服類固醇嘅劑量會逐步下降，最後就唔俾(視乎皮膚狀況)，逐步降低dosage 嘅原因就係以免突然停藥導致反彈嘅問題

之前分手嗰排又係心情極崩潰
搞到狂爆暗瘡 手腳又有啲皮膚病
去睇中醫 佢都話壓力同皮膚病係有關係
所以搵下其他野搞分散下注意力
巴打加油！

千其唔好用類固醇

ige驗血/皮膚點刺測試/皮膚斑貼測試 驗致敏原睇下對食物/動物/化學物質敏感

試下用金銀花番皂沖下涼我用左好好多

其實唔關藥物事
係你個人唔開心 情緒
你不如試下做下運動 搵d興趣 但keep住見醫生
有女仔岩 你直接同佢之前分手好大打擊
身體出現左變化 依家身體情況係點
坦白d
調整返自己個心情先啦
自己個心情又未ready咁
仲拍咩拖
其實出現問題你唔想
你怕比女嫌棄
不如你諗下自己有冇其他優點吸引到人
最緊要心態好 唔好放負
同自己講 好快好返 冇女朋友唔緊要 最緊要開心
女朋友呢啲野冇得強求 搞掂返好自己先

我屌你老母，我脂溢性皮炎上左頭皮宜家甩頭髮甩勁多都味死，你死咩

沖涼唔好太熱唔好沖太耐，會好乾。我都係讀大學搞左6年都斷唔到尾，但已經受控左。得閒保下濕，作息健康，會慢慢好的。

中醫 同 西醫
要嘅效果好唔同
中係要用藥發哂佢出黎
西係要用藥打低啲菌

建議睇西 如果食完藥有改善
治左標 要治本
好返8899再睇中調理返個身體
強調建議 做多啲運動
增強返抵抗力免疫力

Btw濕疹係極難斷尾
只係靠藥未必搞得掂
好大機會會翻發
So 搵方法令自己身體機能好啲
一定有幫助

本人試過 有兩年係咁
成身成臉都係
但後尾游左半年水
慢慢好返 到而家冇翻發
而家都keep住做運動

我細個on99 小學同一個成身都係嘅女仔玩 仲同佢一齊罰企 佢係唔曬得太陽我就被人罰 真係冇諗過呢啲方面
睇嚟都幾慘不過點都有人接受你嘅

試下食supplement 洋蔥素 個d
過來人 全身紅 食左一個月有效
退哂紅

其實……咩人咪鐘意咩人……
如果你覺得人地係揀左“渣男“先 可能你本來鐘意果d女都唔係你想像中好
唔好自入為主覺得自己一定係“好男人“ 人地鐘意既就係“渣男“

off左topic

益身菌同中藥真係唔太用到

樓主加油丫！
我同你一樣 分手後有濕疹
仲要係塊面度 跟著又有暗瘡😫
我個陣都好自卑 覺得自己勁樣衰
我用左成年 先好返少少
最煩就係好返又衰過
最緊要心態問題 做運動 搽cream！

想問點解唔著得厚嘅衫？

我著親綿質外套/hoodies 都易出紅疹

唔係 我之前嚴重濕疹時男朋友都陪住我
心態一定唔可以咁sad 放鬆個人唔好有壓力會好啲
雖然嚴重時真係好想死同狂喊

睇中醫調理身體 介曬所有毒同濕熱既野食 狂飲水
唔好沖熱水涼 瘋狂查保濕
之前有巴打教用死海鹽真係有用
冬天再加椰子油幾好
加油！！一定會好轉架！！

唔好害下一代啦，生出嚟嘅仔女大機會濕疹，何必要自己仔女承受呢種痛呢。

有冇考慮打生物劑製？

嘗試接受依加嘅皮膚狀態，唔好俾太大壓力自己住，而家未識到男朋友咪等自己真係好返，皮膚變番靚先識囉，反正來日方長，心理好影響生理㗎，放鬆啲一定會好得快啲要知道依加嘅你已經好努力咁令自己變好，你冇自暴自棄，已經好叻女㗎啦一定會有好返嘅一日㗎

利申：生到上面，經歷三年抗戰好番好多

我對抗左20年既經驗：
① 嚴重時真係要用下類固醇

② 要做多啲運動，越出得多汗越好。泰拳、跑步、健身單車幾有效。出左汗要快啲抺乾，唔咪會刺激濕疹，如想沖涼最好等半個鐘先，做完劇烈運動要比心臟休息下。
(唔咪焗汗，係一定要做運動出）

③ 雞、奶類製品唔好食，牛羊蝦蟹可間中食。雞係温補，會積喺入面發唔倒出嚟，牛羊蝦蟹食完起碼可發出嚟。我每個月食2次倒，平時主要食豬肉。

④ 一定唔好食味精

⑤ 飲多啲水，唔夠水，身體會反而幫你儲水，就會濕氣重，飲多啲，就知道你夠水，會幫你排出嚟。
我每日飲2000mL。

⑥ 唔好食咁多甜品，甜野係濕。

⑦ 食生果要食爽口類既，呢類唔會濕，例如蘋果、雪梨。香蕉、橙(橘類)、菠蘿、芒果係濕，
仲有好多，上網應該揾倒。

差唔多了，希望對你有幫助。

用藥會有幫助
但日常生活習慣、作息、心理
都好有影響
睇西醫9成比steroid
睇中醫調理下可能都有效

補充番：
① 凍野、生冷野唔好飲/食

② 類固醇我只係外用，冇食，每次最多用7日，跟住要隔返7日先好再用，唔咪皮膚會越嚟越薄。如果用左4日就冇事就好停，咁就休息4日再用，用左幾多日就休息番幾多日。不過都主要都係跟番你醫生指示。

想問碌J係咪都會裂哂?

做多啲運動出完汗唔會痕
記住一定要戒口 牛 海鮮 蛋 奶 加油

屌你老母 希望你生到全家都係

我都明既
見到冇改善 就好想轉醫生 我都轉過好多次
中醫都幾人夾人咁 唔真正自己試都唔知有冇效
或者你都可以試下睇返 但唔只留意濕疹有冇改善 可留意下自己食左藥個人會唔會好d (例如冇咁易燥底、排便多左）睇左一段時間冇效先轉醫生

我個中醫係強調係幫我養好身體 其次先係去濕疹 打好身體個底先係主要

I know that feel所以想比啲鼓勵你
我又係心情極差濕疹先會發
早幾年失戀個時好似個天要跌落黎咁，然後濕疹就發了
不停睇醫生，西醫中醫，好嚴重時就睇西醫，因為快但食到個人好頹，如果好少少我真心奉勸你食少啲西藥睇中醫好過
情緒管理對病情好緊要，唔開心唔好屈住，搵身邊人陪你，自己又做下運動，比多啲自信，保持心境平靜，有咩想做就去做
輔助嘅例如護膚品用得簡單啲，飲食清淡，乖乖地飲藥
我個時就係靠咁樣好番，之後個人開心番都無再發
加油呀

想問有咩益生菌好介紹
我又濕診 同埋想增肥 想養好腸胃

本身睇緊中醫養胃

係時候進修營養學

識人有濕疹都可以偷食

想問濕疹買邊隻益生菌好

讀中學開始發 已經放棄治療
直到遇到現任女朋友 幫我搵藥膏又幫我搽
好返9成 隻藥膏叫濕清霜（強國野）

女朋友我愛你啊

唔R佢真係會慢慢好
頭半年最難頂 之後幾年留意下天氣
都算可以勉強斷尾

又矮又肥又有濕疹真係好慘 影響下一代係重點 缺點集於一身⋯身邊有朋友就咁 好返都番發

沖完涼 水都未乾就即刻用 基本上成日都唔會痕

其實真係心態問題
當年考試壓力太大 中六突然間濕疹大爆發
面 大髀 手腳關節位 頸 好多地方都出晒濕疹
超痕 半夜會痕到醒咗瞓唔返 一嘗試瞓就痕 無論我幾點瞓都會係半夜痕醒 直到5-6點先可以再瞓得返
而當我瞓著咗嘅時候（人哋話返俾我知）我隻手會不自覺咁𢯎塊面 𢯎到塊面爛晒出晒水 情況嚴重到啲水乾咗 一笑又會裂開不停滲水 絕望到想死咗佢一了百了
睇過專科 搽類固醇叫做可以快速復原 好返嗰下係開心嘅 但會feel到係治標唔治本 同埋好貴
之後轉睇中醫 但根本唔知有冇用 睇唔到即時效用個人好快灰咗 唔信又冇食到
情況反反覆覆咗3-4年 到而家已經個人接受咗濕疹
心態好咗 啲濕疹都冇咁嚴重 最多係轉天氣會出下咁 但唔理佢就好快會退
巴打加油

聽樓主咁講似係壓力形成嘅濕疹
以前自己啲濕疹都超嚴重
甩皮、自動流水、甚至流血水....
嗰陣嚴重到每朝瞓醒張床濕咗（因為皮膚自動漏水）
如果係壓力形成嘅話用幾多類固醇都冇用(以前試過好多)
所以要解決應該由個人入手先
盡量調整個人心理質素
盡量唔好俾自己咁大壓力
要多啲提醒自己輕鬆啲、唔好有焦慮嘅情緒

第二盡量保持皮膚乾爽
夏天有汗就即刻抹咗佢 以免細菌滋生
冬天乾燥記得搽潤膚膏 如果唔係皮膚爆坼會好痕

第三好重要 痕盡量唔好拗

PS: 濕疹年資～9年

幾年前濕疹左兩三年好L嚴重，都係生係塊面、眼，一達達好撚抑鬱。
同樓上一樣，靠戒口、中醫好翻，過程醫生不斷強調保持心情開朗，盡量少d壓力好重要（雖然講容易做好難）
好在濕疹斷尾好翻之後完全冇疤痕，冇曬事。樓主加油💪🏻 堅持多陣 會醫得翻㗎！

想問下致敏源你做邊種？IgE定其他？thanks!

到這日才發現 原來濕疹無斷尾

咁嚴重要食藥架喇，仲想靠天然野？

我食個隻叫PGut Allergy
不過唔知點解我食完之後屙屎有啲困難
但食翻多啲生果就無事
希望幫到你

做下運動減壓，試吓鼓起勇氣當佢唔係一回事，你愈諗佢起得愈勁。

唔好害人啦

我都有個不離不棄嘅女朋友當初爛曬肉發炎出曬水，佢成日叫我搽保濕cream早啲瞓，我仲要發佢脾氣話搽咗有用一早好返啦…我一直燥一直愁但佢就繼續喺我身邊
雖然宜家依然都繼續痕繼續一笪笪，又乾又甩皮咁，但遲下就搞結婚
有人一齊同行支持都好緊要，加油呀各位濕疹嘅巴絲

仔定女先？
利申：嚴重濕疹十幾年

唔好累下一代

污糟邋遢

我可以幫你 試下我個方法 ，PS 女朋友有14年濕疹底好返9成

試下deadseamor個死海鹽cream
我都有6個位生濕疹
用完舒服好多
又唔貴 又黃

驗iGE 先係最正確嘅方法

我又係喎,食完後D屎又大又硬,好難屙
不過係好健康既香蕉形

最平幾錢度

搵個生牛皮癬嘅人拍囉

可唔可以影少少 手腳位黎睇下個嚴重程度先 thx

香港咁多人有呢個病

濕熱嘅野就唔好食 戒口都幾緊要

2500$

要先解決左自己壓力先, 你keep住有濕疹都唔會好

地鐵見過個絲成身都係, 都著背心仔

最重要心境好D濕疹先快D好

你慢慢醫好先再諗啦, 未養好身子就成鬼日諗拍拖

我驗過
乜事都冇
但當時皮膚都差地
賽後檢討
敏感症測試係測試你免疫系統嘅反應
而唔係皮膚已發生咗嘅濕疹嘅嚴重性

建議如果你去驗
前一日食曬所有高致敏原食物
牛奶蝦雞蛋
之後去驗

尋晚我已經係咁

保下濕好事, 食下中藥等個人好瞓D就好快好轉

係啊，真心愛你既話會陪你一齊走出困境。

過程當磨練 講真濕疹好番靚番快極都要幾個星期

絲打,中醫咪亂睇
見過有位絲打睇完中醫仲衰過唔睇
我可能飲左中藥,皮膚敏感更利害
本身病毒玫瑰康診,唔理都會好返
但見中醫更快好咪試下,早知唔睇

你邊區 我有左幾年 睇左個醫生一次斷尾

情人如若很好奇

屌 我都係

暗瘡食西藥未見過好唔返

你有沒有愛我的準備

大把人冇爛皮膚都係冇女
咁樣會唔會好過啲

濕疹係唔會生瘡啊 ？

皮膚發炎—-》紅 —》甩皮 ——〉再抓到一達達 ——》出水

以前十幾歲果陣都好嚴重，然後有一日我的起心肝每日隔1-2個鐘就茶一次cream，戒甜，訓教搵野綁住自己手腳唔比自己去R濕疹位，過左兩星期就好返曬，依家平日保養有做好冇乜點返發

我以前都係朝朝食包，但港式既包唔太健康，唔似西式真係用菌發酵。

而加早餐自己蒸一個薯仔食，或者烚2隻蛋食。最快既就烚蛋，滾水落10分鐘食得。薯仔就去皮切開4舊蒸15分鐘。調味用黑椒。忙既可早一晚整定放雪櫃，第二朝整番熱。

我午餐喺街食，味精就預左點都有啲，揀d唔多汁既就少啲味精，都係食豬肉為主。

唔好飲甜野。 心情輕鬆
唔好食類固醇。 戒一排就好

我食過一隻魚油丸幾好
留TG 比相你搵

利申成身都有濕疹。 而家做爸爸
女女無野

呢度好多人都明架呢度有唔少巴絲好得返,你都會
不過要預左唔係一時三刻既事,要俾D時間

可以揾個濕疹女友

一星期換一次床單
一年最少洗一次張被
用低敏洗衣液
定期掃塵
早啲休息
凡事睇開啲
食清啲
間唔中intermittent fasting吓

揸cream同大量飲水因人而異 要睇下你傷口係乾定濕

有無圖？

帶口罩搞到個嘴有

你仔女有無遺傳？
濕疹唔係會傳畀下一代既咩

我試過濕疹搞到爛左半邊臉（中學時期，無咩壓力來源），睇左差唔多半年中醫，又敷藥又飲藥先好返
（西醫都有睇，但剩係塗藥膏之類無咩好轉）

睇開啲，好快無事

我都搵到男朋友
佢都唔介意我濕疹呀
同埋唔係天生有
一定會好翻

我個中醫唔知岩唔岩你 中大教授嚟
今年6月中爆到全個人 連埋塊面都紅晒
隻腳個關節爛到唔係好行到 睇到依家好翻好多

類固醇對真 濕疹患者 頭個半年必定有效
你話你用類固醇冇效？ 好低概率係濕疹 建議轉睇其他皮膚科醫生，你好大機會唔係濕疹

你個病有冇生係塊臉度？有濕會上臉

有得打咩，我睇過，佢冇話比我知有得打

你有冇問生物製劑？

同埋可能唔係人人都適合打

呢個你要問佢

我宜家食bagel
我返工附近有間bagel 唔用奶 蛋 油 少糖
我多數食bagel做早餐
急凍原味都可以
或者
食蕃薯
或者
自己煲粥
咁樣食左一個月 感覺好似好左

睇天氣，夏天著厚既話你訓著左出汗既話，一來醃住啲皮膚，二來散熱唔好，可能令到啲皮膚紅腫。

床頭要放保濕cream, 夜晚如果痕到半醒就即刻搽cream, 一保到濕就痕得冇咁勁

敏感既布料唔好再著

,,仲生仔，仆街到你

我果時有食魚，戒左牛半年

好番之後照食牛，但食完牛腩上面既肥膏會敏感

我係食PGut Allergy呀
係有舒緩到嘅

我自己都係過來人
曾經濕疹最嚴重果陣係對腳R到爛哂番工企唔直個人...
始終每個人既濕疹都唔同 要對症下藥、我唔覺得有一樣野係一定對每個人都有效
我自己最後係去試睇一間中醫、都係睇佢慢慢到而家都冇番發過
如果有興趣既可以試下search 歐美廣場 12樓中醫專科
希望幫到你啦

絲打加油

雞要戒，濕疹嚴重果陣

驗血可以改變一身

試過 個陣有某個指數偏低 依架正常翻

驗咗IGe ？ 你去驗IGg唔準

你應該係講偏高？因為偏高先係過敏
我女朋友戎完大豆食物好返9成

好耐之前有位巴打整合咗好多資料好詳細好有用 樓主可以睇下

濕疹、類固醇反彈/上癮、紅皮症、戒斷類固醇/免疫抑制劑

濕疹、類固醇反彈/上癮、紅皮症、戒斷類固醇/免疫抑制劑（二）

去驗血 就知自己要戎咩 ，我女朋友驗完戎大豆就可以
去食燒肉 狂食和牛 蝦 蟹都冇問題

只要有錢有事業 洗驚冇女埋身

咁其實你係食得牛 同 魚 貝類 大豆 奶 雞蛋 ，要信科學啊 你唔洗戎得咁清，有冇買吸塵蟎機？你依加啲濕疹程度點啊？

係

你試下驗 斑點測試 你好大機會對化學品敏感

有個案例分享下

每個人嘅身體都有天敵 有濕疹嘅人只不過係敵人比較多，搵佢地出黎 避開佢地減少接觸佢地就冇事

唔食蝦蟹海鮮果D

我睇左好幾個中醫，都係得最新呢個話唔食得，唔食之後又真係好番好多，以前會成身好熱咁，佢話因為雞係温，會積喺入面發唔倒出嚟。

唔知係咪我體質唔食得，你可以試下食一排睇下有冇特別先，或者試下唔食一排會唔會好番啲。

我都係要不斷試下試下，可能有人蛋唔食得，但我又得。

去睇紅磡譚紹棠醫生

上次老母又係生到仆街 入埋院 睇左好多皮膚科又中又西都係唔掂
最後睇佢一次斷尾

前排全身糠疹發完兩個月好返冇耐
但d皮膚明顯差左，好容易敏感
有冇過來人可以share點樣可以回復健康既皮膚

係吖，只可以食豬
雞牛羊海鮮要戒
如果你食湯麵類，店舖話d湯話係豬骨湯，你千奇唔好信，因為好多時會加埋雞落去，我唯一食法係叫滾水湯底(即係店舖稱為齋湯)，食左吸滿雞湯既粉麵，就好似飲雞湯咁，皮膚反應仲快過食錯其它野，呢個係自身經驗
另外黃豆製菇菌類韮菜茄子奶都要戒
我怕自己對麩質敏感，戒左麵包餅乾，其它通粉意粉間中有食
戒左口係比未戒好dd
我呢家都戰鬥緊，主要食中葯，食supplement，搽葯膏
但係經常失眠，所以康復進度好慢同反覆.

洗唔洗介紹醫生比你？

靚唔靚女先，唔靚女冇計傾

你見福正有娃姐就知唔關事

咁你宜家係咪唔會出街食野

你免疫系統出事

調理好身體再講

你咁多年都無事

應該個底唔差
而家只係因為突發事件而出左濕疹

你將佢壓番住

再過良好生活習慣+心情
就應該可以唔再復發

加一

同你一模一樣

一直以來皮膚好好，但今年二月開始唔知做咩出紅疹

醫生淨係話要驗刺激物係咩

同埋食藥抑制

建議早睡早起，同埋對自己有番信心

宜排已經好左好多

之前嚴重到成身都係，唔想出街見人

但近排好左

我今年出事
成身一粒粒血點咁
初時以為濕疹
後來先知微絲血管爆裂
原來因爲食物敏感
攪左好耐 而家慢慢好番

係腳上仲有些印 去唔到

我估個原因係
因為我果時比黃蜂咬定抓傷（隻野匿左係隻襪）
後來結果一食蝦就出事
一爆就成身爆出血點同紅疹咁

所以而家我見到小昆蟲
我好驚
小昆蟲入面有唔知乜野chemical
我講既唔係我估，外面同樣有咁既案例，我先知道原因

有你唔留意既致敏原因

或者直情你免疫系統變左

我明啊，曾經我好鐘意一個女仔最尾因為爛面唔敢追，宜家好努力咁睇中醫醫緊

你枕頭要用無塵

塵滿好影響

cbd
貴係貴d,不過可以試試

你要搵出原因先

塵滿？
轉天氣？
食物敏感？
免疫系統變左？

魚都得，不過只限清蒸，魚湯都唔得

根據我之前食物敏感而唔知邊隻食物敏感

有幾種野一定安全

豬
青菜
水
安全類別生果 梨 蘋果

唔好再食牛 貝殼類 魷魚八爪魚 冇鱗嘅魚
過來人我戒得好清 但人生會冇趣味

魚未必得

最敏敏敏感既人
食魚都會敏感

其實突發性
可能只係一次性爆發 爆完就無
重點係醫番好同搵出原因先
唔好諗咁遠

記住唔好用類固順

同巴打經歷差唔多
但我食完幾劑中藥
+心態調整翻好，唔成日屈屈悶悶之後個情況又好翻好多
有一排冇點爆

不過由於我唔中意界口
宜家有時都會爆翻，我會搽下潤膚沐浴露情況又好翻好多
濕疹真係講皮膚保養
雖則我護膚品都懶得搽 唔爆就算

想問係咪生果都唔食得？

想問下係咪生果都唔可以食？

咁就得啦，我自己都有濕疹，明白你個種感受

貴到仆街
一針7000 一個月兩針起跳 一唔打就會出返黎 燒錢

可以食蘋果 梨
我自己食士多啤梨 藍莓都安全既

有機會係心情問題

多數照出街食，因為濕疹好多傷口，唔想處理生既肉，但食黎食去都係果d舖頭同食物自己煮就餃子米粉或者粥

生果只可以食蘋果，梨，火龍果

出街食會食咩 有冇推介
最近戒緊口 唔知出街食乜
最後都自己煮

多數食餃子湯粉麵(齋湯底，要問清楚店員餃子裡面有咩材料去揀食乜餃)，豬肉餅飯，豚肉飯/烏冬走洋蔥，豬膶米，間唔中食一次煎豬扒飯/意，食意粉既話要揀無加cream既汁(西餐既汁都加奶或cream)，泰式豬手飯，有時食下粥(不過要留要粥麵店有無加雞湯/粉，而唔係純白粥底，好像海x咁，我見到佢地放左史x生雞湯係廚枱)
每個星期重覆這些

嫌你有濕疹個啲唔係真愛，唔使介意

最好戒埋

如果有嚴重濕疹又試咩方法都解決唔到嘅人
可以睇下呢個療法
雖然依家去唔到日本

利申試過work
非廣告

我原本都諗住去試 但疫情去唔到

咁喺外國試完 經驗如何

感謝感謝
間自己煮真係好攰

日日*

自己煮真係好攰
早晚仲要搽葯膏都已經心很累

見好多爸爸媽媽濕疹嚴重都生左幾件
無咩關係

點樣可以增強免疫系統？真心唔想再有紅疹

我同人傾計比較易沉 所以好熱心見到你地咁辛苦幫到你啲啲都好 ，其實塵蟎係肉眼都睇得到，做足基本衛身 屋企好難有 除非勁多雜物係張床附近啦
下面段片有講 塵蟎嘅真相 係幾咁難有

佢地要搵野食，所以唔會係你啲舊衫度寄宿，佢地要搵地方住都會選擇你張床優先

你個次驗血 確定係IGE測試？以下係IGE同IGG嘅分別，驗血搵致敏源一定要用IGE測試

如果係用ige咁個次報告 除咗 蟹蝦塵蟎係嚴重過敏之外 仲有冇其他野係中度過敏？

依加入咗秋 你皮膚除咗痕 有冇甩皮？

已完全封鎖該用戶

已完全封鎖該用戶

唔係5毛就係on9

剪曬d手指甲唔好r先

古唔到香港甘多人有濕疹

有時放工太攰
有時想同朋友出街食
又驚食錯野
不過宜家睇開左 心情冇以前咁緊張
濕疹叫好返少少

我男朋友情況同樓主都似似地
但我一啲都唔介意 仲會成日關心佢皮膚狀況
喺佢濕疹好嚴重嗰陣又氹吓佢 陪吓佢
令佢心情好啲 濕疹可能都冇發得咁勁~

答返你疑問先
其實我覺得唔影響識人同拍拖 總有人會欣賞你
如果係齋睇你發濕疹就嫌鳩你 呢啲人唔要都罷
假設你喺冇濕疹嘅時候識到佢 但佢係一個以貌取人嘅人 就算有冇濕疹 都可以隨早嫌棄你

有濕疹嘅大家要加油呀唔巧放棄 撐u

心情好影響，濕疹都搞到我有焦慮同抑鬱
我都少左好多同朋友出去食，因為佢地想食既我唔食得，要人成日就我唔好意思

岩啊，人無完美，你係真心愛佢既話，會同佢一齊克服問題。

你要多啲向正面咁諗，佢地係好錫你，你唔好介意，你盡力向樂觀面對，呢個已經係對身邊愛你錫你既最好回報啦

靠希望
可憐唷

謝謝你吖
我會學習

我同你相反
出水痴住既係條褲腳
你有無食抗敏葯?
止下痕...

濕疹關拍拖咩事

好明你吖

我除左覆診著裙，方便比醫生睇腳既濕疹
其它時間係著長褲，之前大熱天都係
因為著裙驚污糟野彈到對腳傷口

邊間教會

直頭耶和華顯靈

試下溝個盲嘅應該OK嘅

我著深色褲，外面d人望唔覺眼的

搵個有濕疹既另一半最實際

Tg me
過來人
詳細tg 傾
非sales

濕疹會整到條女有病

戴口罩戴到塊面生濕疹點搞
開始小小紅同痕、甩皮

唔出水已好感恩了

唔會 識有人結婚生埋仔